勸各位以後勿買出前一丁

唔知係咪炸面果啲油溢，食果陣溢到想嘔，以後唔洗旨意我再買。呢間嘢真係越做越仆街。

快燃啲執笠啦!! 🤬🤬🤬🤬🤬

狗糧嚟

買開日版

好少食， 因為真係會食到嘔。

買撈麵好過啦

過冷河咪搞掂

過冷河唔燃得，油溢味好重。而家啲品質管理好差，啲油重覆炸節省成本，正一係萬年油。

仆街企業

窮人先會食出前一丁

食日版

出前一丁剩係食日本版麻油味。

不嬲食康師傅 好食

高血壓風險，已戒

即食麵一個月一兩次就ok
日日食會想嘔
營多陣味 聞到都想嘔

介紹大家買滿姨面, 麵質似以前一丁, 6蚊5個, 但冇味粉, 味粉要食兩包一丁留一包味粉，有時用味噌開水做湯, 宜家一丁d面好白, 淋得好快, 同埋煮出來好散冇口感

日版都係好快淋，完全唔同細個食既麵底...

大陸化學麵

幾時到期

你呢款係特別啲，啲麵紅色嘅，好似係

即食麵類全部買入口野,日韓泰越都OK
香港版果D全部垃撚圾

支那製係咁㗎啦

係咪就過期？

識唔識溢字點讀